[突發]旺角狗收隊

旺角街坊成功撚到狗收隊!!

圍趙救魏！！！

笑死 隻藍屍縮喺班狗堆入邊

黃大仙班狗先好笑 等車接佢地走

縮哂入狗屋

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

WTS又TG

有冇link直播?好似全部都黃大仙,另外,尖沙咀手足安全嗎?

有防暴在外圍推進